## بارگیری
پیوند بارگیری کتاب (نسخه‌ی ۶): https://documentation.libreoffice.org/en/english-documentation/getting-started-guide/

پیوند تغییرات لیبره‌آفیس در نسخه‌ی ۶.۱: https://www.omgubuntu.co.uk/2018/08/libreoffice-6-1-release-download

# توضیحات
کتاب مجموعه‌ی برنامه‌های لیبره‌آفیس رو آموزش میده که شامل شش برنامه و توضیحاتی در مورد خود مجموعه میشه.

ترجیحا از برنامه‌ی لیبره‌آفیس نویسنده(LibreOffice Writer) شروع می‌کنیم و اون رو بخش بخش ترجمه می‌کنیم.

هر بخش رو در قسمت [Issue](https://gitlab.com/foss4/libreoffice-persian-book/issues) مشخص می‌کنیم و هر کس که مشتاق برای ترجمست، میتونه در زیر بخش مشخص شده اعلام آمادگی کنه و ما اون بخش بهش اختصاص میدیم.

تمامی هماهنگی‌ها هم در بخش Issue انجام خواهد شد.

### درخواست
بهتره که ترجمه‌ی خود برنامه هم، همزمان با ترجمه‌ی کتاب پیش بره. لذا اگر کسی مشتاق برای ترجمه‌ی خود برنامه هست، لطف کنه و کار رو شروع کنه.